突發 利物浦賽後被發現服用禁藥！！！

突發 美斯蘇亞雷斯維度爾及迪史達根賽後被發現服用禁藥